想問吓揸鐳射筆鐘意照人眼嘅人，係咪同路人勸予，唔啱聽都要被照眼？

想問吓揸鐳射筆鐘意照人眼嘅人，係咪同路人勸予，唔啱聽都要被照眼？

一直仲以為佢係傻人，突然講野咁有文有路